有無人做過順豐office既post?

有無人做過順豐office既post?即佢總部文職果d,好無做同人工如何

好食 好住 好招呼呼呼呼呼呼

好食好住